# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) The kernel development community
# This file is distributed under the same license as the The Linux Kernel package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: The Linux Kernel master\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2025-09-27 13:53+0000\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: zh_TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: ../../../index.rst:22
msgid "Development process"
msgstr ""

#: ../../../index.rst:22
msgid "Submitting patches"
msgstr "提交補釘"

#: ../../../index.rst:22
msgid "Code of conduct"
msgstr "行為守則"

#: ../../../index.rst:22
msgid "Maintainer handbook"
msgstr "維護者手冊"

#: ../../../index.rst:22
msgid "All development-process docs"
msgstr ""

#: ../../../index.rst:38
msgid "Core API"
msgstr "核心 API"

#: ../../../index.rst:38
msgid "Driver APIs"
msgstr ""

#: ../../../index.rst:38
msgid "Subsystems"
msgstr "子系統"

#: ../../../index.rst:38
msgid "Locking"
msgstr ""

#: ../../../index.rst:51
msgid "Licensing rules"
msgstr ""

#: ../../../index.rst:51
msgid "Writing documentation"
msgstr "撰寫文件"

#: ../../../index.rst:51
msgid "Development tools"
msgstr "開發工具"

#: ../../../index.rst:51
msgid "Testing guide"
msgstr "測試指南"

#: ../../../index.rst:51
msgid "Hacking guide"
msgstr ""

#: ../../../index.rst:51
msgid "Tracing"
msgstr ""

#: ../../../index.rst:51
msgid "Fault injection"
msgstr ""

#: ../../../index.rst:51
msgid "Livepatching"
msgstr ""

#: ../../../index.rst:51
msgid "Rust"
msgstr ""

#: ../../../index.rst:72
msgid "Administration"
msgstr ""

#: ../../../index.rst:72
msgid "Build system"
msgstr "建置系統"

#: ../../../index.rst:72
msgid "Reporting issues"
msgstr "回報議題"

#: ../../../index.rst:72
msgid "Userspace tools"
msgstr "使用者空間工具"

#: ../../../index.rst:72
msgid "Userspace API"
msgstr "使用者空間 API"

#: ../../../index.rst:89
msgid "Firmware"
msgstr "韌體"

#: ../../../index.rst:89
msgid "Firmware and Devicetree"
msgstr "韌體與裝置樹"

#: ../../../index.rst:99
msgid "CPU architectures"
msgstr "CPU 架構"

#: ../../../index.rst:112
msgid "Unsorted documentation"
msgstr "未排序的文件"

#: ../../../index.rst:7
msgid "The Linux Kernel documentation"
msgstr "Linux 內核文件"

#: ../../../index.rst:9
msgid ""
"This is the top level of the kernel's documentation tree.  Kernel "
"documentation, like the kernel itself, is very much a work in progress; that "
"is especially true as we work to integrate our many scattered documents into "
"a coherent whole.  Please note that improvements to the documentation are "
"welcome; join the linux-doc list at vger.kernel.org if you want to help out."
msgstr ""

#: ../../../index.rst:17
msgid "Working with the development community"
msgstr ""

#: ../../../index.rst:19
msgid ""
"The essential guides for interacting with the kernel's development community "
"and getting your work upstream."
msgstr ""

#: ../../../index.rst:33
msgid "Internal API manuals"
msgstr "內部 API 手冊"

#: ../../../index.rst:35
msgid ""
"Manuals for use by developers working to interface with the rest of the "
"kernel."
msgstr ""

#: ../../../index.rst:47
msgid "Development tools and processes"
msgstr ""

#: ../../../index.rst:49
msgid ""
"Various other manuals with useful information for all kernel developers."
msgstr ""

#: ../../../index.rst:66
msgid "User-oriented documentation"
msgstr "使用者導向的文件"

#: ../../../index.rst:68
msgid ""
"The following manuals are written for *users* of the kernel — those who are "
"trying to get it to work optimally on a given system and application "
"developers seeking information on the kernel's user-space APIs."
msgstr ""

#: ../../../index.rst:81
msgid ""
"See also: the `Linux man pages <https://www.kernel.org/doc/man-pages/>`_, "
"which are kept separately from the kernel's own documentation."
msgstr ""

#: ../../../index.rst:85
msgid "Firmware-related documentation"
msgstr "韌體相關的文件"

#: ../../../index.rst:86
msgid ""
"The following holds information on the kernel's expectations regarding the "
"platform firmware."
msgstr ""

#: ../../../index.rst:97
msgid "Architecture-specific documentation"
msgstr "架構專屬的文件"

#: ../../../index.rst:106
msgid "Other documentation"
msgstr "其他文件"

#: ../../../index.rst:108
msgid ""
"There are several unsorted documents that don't seem to fit on other parts "
"of the documentation body, or may require some adjustments and/or conversion "
"to reStructuredText format, or are simply too old."
msgstr ""

#: ../../../index.rst:120
msgid "Indices and tables"
msgstr ""

#: ../../../index.rst:122
msgid ":ref:`genindex`"
msgstr ""
